［中環最爆］Citxbank analysts 互傳泡疹

喺 【Middle of Central】有人話：【Citx analyst 互傳疱疹】

sabrina 相呢

Citx bang

喺 【Middle of Central】有人話：【Citx analyst 互傳疱疹】

法官大人

喺 【Middle of Central】有人話：【［有相］Citi 單野，比我都去馬】

法官大人？

[img]

點睇？

冇得避喎